有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(97)

唔小心九十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該
請1001 ge巴絲請開post
屌你老闆希古恩

頭香

1

叻仔

頂

唉

辣殺

坚真身

我以為你地私下傾計唔開添

多謝你 好感動

....你自己爆既

好出奇？

真ga

你都唔覆我tg..

我認我又廢又垃圾

痴撚線

係

同你bb講的

我實有啦

Lm

好癲，點解我岩岩睇冇左個夠字
是咪我眼花

你睇番先

唔應我tg

咁你快D 自貼

lm

Ig dm sor..

是 個夠字彈出彈入

有無人真係比私煙搵到

你fo左咪有

你兩個係咪互add左

又話訓

吹既屌 我又比人呃左了

呢樣真

佢揾我唔到，嘻嘻

下個係你

應左

矛佢tg

我無所謂 ig無相

講埋個5個特徵

真

做野啦各位手足

訓醒又要做數

你比你ig我 我fol你你睇下囉

究竟要做到幾時

開個空acc俾u fo

我覺得好假 所以無fol到

不了 怕自爆

都仲未開始 做左4粒鐘 1題都未搞掂

我有14個....

Follow左了

請問呢到有冇80後既死老野？

無人問咩

你估下邊個係我先

我只能笑著帶過

我

突然醒起樣野想問
你地覺得頭髮留陰嘅話撥左邊定右邊好睇?

好似90後

你係巴定絲

認真你便豬了

你覺得我會fol連登人咩

睇面型

睇你條界係邊

問左手巴 唔明 佢唔得閒

下完之後點

笑左

仲有冇

笑著帶過

老野

不用擔心的太多 我會一直好好過

條頸好熱，要瘋狂甩皮了

唔好信佢

呢到好似仲有人識架

下... 姐係你訓完嫁啦

起中間是咪要中分

重要咩..

-.-呢個po實有死老野 出來

未 姐係如果我訓醒就要開始做 所以未訓

有些夢不能說出口

女神我睇左你story架啦 嘻嘻

D 髮型C 話睇個轉嫁喎...

自己鍾意啦

我以前左
宜家右

吹出黎

咪你囉

Followed u

我兩邊都有

今年中五=,=

點解。。。

我一路向北 離開有你的季節

做咩事呀bb

點解會轉咗方向嘅 靚仔啲?

炒粉

食咩好

無人信

you followed me?

Me

Accept未

沒朋友 沒ig

嘻嘻
咁都曬傷×.×

扮b

唔識吹 我平時亂黎

yogurt黎架 K11阿
我唔食雪糕的

答我邊個係80後老野未

去船p?

木，想點

其實分得多同一邊
其實條畀個位頭髮會變弱

要轉下

紙

重未食?

整？

驚

未

。。。

me

嗚啊

仆街 真既原來

同鬼仔一齊跑山

你廿頭咋喎

點ar ching, 仲唔瞓

姐係會甩果邊啲頭毛?咁撚恐怖

咁搵到我係who未

你又g

屌 又話毒撚 又染頭...

驚咩呀

..... 唔知講咩好

咁大個扭計

幫我染

咁真係睇CFU 意見...... 我得一邊

小六呈分試

其實可以理解
你連續幾年係咁拉果個位啲頭髮
佢會變薄都可以理解

嘻嘻

睇到好緊張

我都唔知 以前剪開冬菇平頭仔
一大pat陰遮埋條眉

其實反方向梳..... 好騎呢
可能我得一個轉... 無得兩邊都試

講起是好on9的
好耐以前因為同初戀promise過下次要一齊再食雪糕
點知冇下次了 散左
於是我以後都冇再食了 食左會想嘔

我得tg

破開佢

中分囉, 宜家好似興呀????

不過...... 你都係問下CFU 意見好

夠鐘weed了

咁想咁快變龜頭bob啊

要變應該阻唔到

但佢有錢喎

可以唔理個轉夾硬黎
不過係有啲怪

已fol小爾

ching咩頭型

我決定落樓跑步
咁頹法唔得掂

不過宜家剷哂

想梳都無得梳

幾好, 無煩惱

nite

屌啲人成日中間分界 心理變態
唔敢亂試

=.=

幾點瞓好

冇頭髮係硬傷

我冇點同人講過點解 唔想煩 淨係會講我唔鐘意食

唔係喎, 韓仔果隻...

我有咁既條件都會想試下 咁柒就無謂啦

三點 一齊

屌 唔撚見左個銀包

未夠薑自爆
真身9百幾張相

傳說中嘅剷中間 留兩邊?
表示想見識下

okok

下 你唔係係屋企咩?

為左你地我會多d update ig

玩咁大

ig 女神

柒左 用左引用
其實我想試加密

你瞓先啦

咁夜跑............

勁啊女神

okok, +u

用左7年幾了

訓唔著 係拉把就好眼訓 係張床就眼光光 點解唔可以調返轉

係咪又行歐洲時間

???

危險野係吸引的

吹多陣一齊瞓lor

女神 我想問你返工定返學

一路在玩命區

得大波最大膽

me呢 嘻嘻

夠無人彩我啦

=.=,師兄唔理me

好似好耐都香港時間唔到

講埋icon ok ?

笑

試下放底鐘壯輝先

咪係 你睇下啲鬼仔 佢做緊野嘅時間啊
你瞓緊覺or打緊機 所以佢地咪咁叻囉

on99

陰莖陰莖

點解

大膽小爾

一齊talk多20分鐘

有乜好笑
倒數最後十七分鐘

一睡不醒就好 咁我就可以投胎做靚仔
下世唔會再咁on9做女

點解咁肯定係做靚仔唔係毒撚？

頭先諗住剷咁啲相又見到佢啲死人樣 畀我剷走曬

因為今世已經好醜 應該有得做返靚仔

頂到3點

嘻嘻
我遲多陣都仲得

咁好快行返香港時間

令仔

可能都係樣衰

請你好好放低

咁我轉頭訓先

小爾都冇乜樣睇

得對腳

係囉 我訓緊教既時候人地秒秒鐘幾廿萬上落

咁架 呢家要睇樣先傾計既咩

揾到未 嘻嘻

屌 真係唔撚見左

啱啱先講完想晨跑
如果真係要跑 瞓得3,4粒鐘
是咪會猝死

令女

好
17分鐘之後沖涼

打去cut卡先啦

咁做個有錢既 可以整容
我已經被朱淩淩深深吸引左 （吸引埋右）

遲啲連登都要落icon了

on9=.=

係屋企樓下唔見

你問咪得囉
拿 我平時就食同訓 得閒放下狗同上連登
夠了解未

大波

我已經想好了

仆街 入面無錢架

如果我真身要典藏
都唔知幾點先典完

New people lm

又唔好？平時你話要早訓多。我今日就你

係邊唔見？

我要呃自己
=.=

呢度啲人好鐘意凌晨先黎沖涼

U is new ga 咩？

咁唔跑lu
今日的我打倒昨日的我

咁有咩

sam

瞓了

冇sor

我1點幾先返到屋企

搞咩咁夜

我得兩日早瞓咋

如果20分鐘後都訓唔到 我就起身溫習

落去搵返未

me6點沖

點解果兩日要早訓

我想知道自己點解唔開心

唔想知你幾時沖

我果座

跟我地一齊瞓啦柒頭，仲溫

好想知自己點先會開心

但佢果個應該真

重覆左

搵唔返 看更話無執過

唔知以為全部人一齊訓

無睡意

有嘢做咪早瞓lor=.=

唉。又要補領

咁你呢

Yes ah

咁就要先知道自己點解唔開心

有咩做

onj

Hello

再見

放假都咁早訓？

咁我無假IG 嘛

我拉隊瞓

瞓啦柒頭，唔瞓溫毛

仲有邊個跟隊

又話瞓

跳完舞同fd食宵夜阿

一蚊跟機

你媽媽

食宵夜⋯⋯⋯⋯⋯

有d單.... 有野未拎返..

廢老唔點訓個喎

爬文啦

係公主

陰公

有咩鋪頭開到依家

早？？？

call g

咁唔想知了

大把

回校摺拉把

駁唔到

早啊

全日食左幾粒小卷同一個kfc桶飯ja
跳舞個陣腳都軟埋

去迪士尼

係㗎 但都會攰嘅
所以咪平時坐關愛座瞓囉

行山

早抖

減肥

聽日有木人拜我

想j腳

訓到好晏 自然醒

廢老幾點訓

但好味

我11點食既
要搭個幾鐘車先返到屋企的

hea9

打機
睇周星馳
訓教
做運動
拍拖
睇av

5分鐘後

睇av la

wohoooo

正 一齊

woo

支持

但又唔係瘦到

係情緒唔好 胃口都冇埋

或者gv

咁都hea=.=

屌你老母

唔會嘅 搵個易行嘅地方

你上磅未先

好難

我係冇腳的肥妹

沖完涼了

屌你老木3點好瞓

yea有人陪瞓

幾肥都有腳的

想哭

me2

onj, 點叫唔hea-.-

冇阿 都知架啦～

How was yesterday

..........有無報驚

可能有人執到呢

拎返証件都好

聽日早啲起身

肥到唔敢睇

最尾收工前講左兩句嘢

自己參透

呵番

勁

仲有兩分鐘

無報 岩岩想落樓下買野
搵唔到銀包先知....

我愛你

比人屌到九彩

無用啦

木野

咁拎到未

好過人生只有黑白

太多人 個位勁逼
姐係無

唔想理你

唔係好覺安慰到

唔講

打去差館隨便都問下
但可能問未必答, 要真人去.... GG

今朝睇新聞話呢期入境多人到連FORM 都無人FILL

爆到九彩 有得唔洗整過D 証件已經好開心

Come

u like

就到

快

去個廁所先

話說佢前日話去完旅行返來約我睇戲

我識左佢3年幾 終於等到佢約我正式出一次街
但呢個係我呢排情緒更唔穩定既原因
因為我已經因為佢唔開心過好多次 我唔敢想像一次開心約會之後既以後可以係d咩
搞到呢排食又唔好訓又唔好 好影響心情

是但

拿拿臨打個飛機先 廢事陣間夢遺

笑唔出..

仲唔諗

笑得返了

梳

我
佢
收工拿？
係呀
唔準走
點解
留低等我收工
好啊
之後佢就走了

瞓=.[

me no like

Cringe...

仲講左聲88就無了

佢話一定要拎到個女仔電話....

花式撚狗

夠鐘沖涼了

比心機

扮靚D

講笑語氣啦

Wait u

訓未

咁姐係問佢拎未

我收11佢收7 係人都知講笑
不過其實我好認真

無啊 屌你

不了

搵返銀包未

又話咩見到面就問

太多人

點解要欺負我

諗住去完個廁所你會搵返

又話有frd係度都照拎

無了

不過我同事wts左佢話我想問佢拎電話

你地做咩唔訓

Why use書面語

你都未

okok, go

所有人

正

屌好撚多蚊 點瞓啊 好痕啊

都好既 佢say no我可以收收皮
當然say yes更加好

瞓啦柒頭
gd nite

Oh 搵返...

慘, 一咬開就果晚唔洗訓

我屋企山邊

我血型重要吸蚊型

順手

why唔揾番個銀包先

好似係o型

搵返了

真係好想溝到佢呀

燈一燈就搵返 堅

說好的女追男隔層紗

me b+型最惹蚊

go

請食飯？

我係將全部D 蚊吸哂落自己度

周圍D 人都無事

灰到個點

No money...

唉 希望訓醒有好消息

放左係邊呢

搵返 但都仲係好想喊

我對長腿生咗3粒野啊
我發誓以後見一隻殺三隻 dllm

渣ga

我老母張床

嘲諷...

發夢夢到自己同返個ex一齊 但係現實中望到佢po同其他女嘅合照又無咩感覺 其實人地都換咗幾次畫 係我仲未拍返拖⋯⋯

借個膊頭俾你

好mean

長腿

我都會咁 無事的

成日俾人讚靚女㗎

我唔想再相信愛情了
細細個已經憧憬愛情呢樣野
覺得好美好
依家比愛情折磨到流佐唔知幾多眼淚
唉

人講你就信

點解要放係果到呢

wrong focus
又話瞓嘅

我都成日讚人靚女架

理解到我既人幫唔到我,幫到我既人唔理解我

訓 真

修煉愛情

巴打起frd入面係開心果黎?

=.= 好矛盾

together

買完野返屋企上大床碌

無人理我 走先 晚安

Why...

Play lol

咁重睇黎做咩

唉 咁個個審美觀都唔同嘅

聽日收早 夜晚搵你玩 希望有好消息啦

諗起啲歌詞 好心up

晚安

個男仔係咪本身都好多貨

你唔比人地都有心上人
呢個世上唔係剩係得外表呢樣野嫁喎 CHING

gd nite

lol俾狗玩

其實真既

講笑姐 早抖了

橙橙豬

就來四點了

我咪狗

聽日翻早 太古

屌 好撚唔開心啊

玩hos啦屌你老母

其實都唔係話唔得既
有d好玩得既會應返你的

成日轉舖既

好怕自己其實仲未放低仲鐘意 因為都會成日諗到佢 但望到佢之前同女啲相又無唔開心無心痛嘅感覺

玩fornite多

PT都唔係人 成日走嚟做去 慘過做狗

因為條女 而家每晚要等到天光先瞓得著 但唔想食藥

乜鳩
講緊dota game喎

捱一晚 夜晚十點訓 就好返了

算啦
根本冇興趣

你咁樣想人點覆你

食藥你估就瞓得著咩

哦 係咩 咁樣？

我覺得咁樣已經係放低左了

我都唔知 我成日俾人話係話題終結者 教吓我講嘢不如

咦係咩
乜得你咁耐先俾人tag啊哈哈哈

岩既

要繼續嗎

我失眠至今超過三年

Long d?

唔好咁mean啦

Hos仲悶過lol
Dota既都好撚悶

同意

真係訓 晏晝等我好消息

醒左

hos你排撚到同韓仔一隊仲難玩過dark soul系列
咁有挑戰性都悶？

等不了

會發生的 我相信

中上樣 上本身正常下半身有啲肥

個人唔岩dota

咁佢唔識傾了

咁都叫mean?
好彩我家陣退化咗好多

我仲可以做啲咩

咁玩csgo

我傾我傾

有既 收皮囉

Favourite
但無frd play了

同我傾算啦

想打唔識野了

Dnlm我咪有玩

輪廓如何

屌咁早知叫你玩csgo

有錢整容
冇錢投胎

可唔可以唔收皮呀

我靜係玩sniper

聽晚收十點 十一左右玩啦

咁實得靚 再aggressive d囉
再等佢收你皮

教我溝仔

no

睇下聽日點先啦

垃圾
死gay佬

面尖 雙眼皮 鼻高 頭細 基本野先

ok，你黎溝我我俾意見你

Always top frag吹咩

你pussy

-10總比-100好

跑完啦
跑山真係好舒服

點先可以令一個同我無咩交集嘅男仔對我有興趣

Then u r the winner

你先大晒

因為無人識玩sniper....

夜晚跑步會短命

點解一定係佢... 有無咁好

首先
你要知道自己有咩吸引到人先

答你唔到
我唔識依d...

唔緊要啦
咁長命咪又係一個人過

我用shotgun對死狙…

笑了

真 小爾夠鳩

你太屌了...!

唔靚仔 但係幾高大 同埋幾搞笑

唔一定係咁
個男仔格衰少少會覺得你雞feel

你地連試下出街都未試過?

屈晒機了

又係高佬玩晒

應該得個樣
性格 成日俾人話好怪

你都似呢類喎

唔係掛
我d女仔frd鳩既都勁多人追

為甚麼你是那樣的文雅

你等我去上幾個post cap返個關係出嚟

1+1=3

你份人都真係幾有自信

同你一樣

慢慢改變下自己
IMPROVE 下囉

人可以變既, 大變就難D

具體d

1+1=0

唔係啦

首先你要瞭解自己

唉 呢個又唔開心 嗰個又攰
想呻都唔敢
但真係好撚唔開心好想走啊又

睇書

男神

呀...SORRY 無追...

如果有出過街

咁佢有無借D 兒親近你?

1+1=格劍

有左?

係度呻

又蝦毒撚

搞咩呀

扮毒食女

通常都係D 基本面

1. 銀紙
2. 銀紙
3 都係銀紙

真係唔係
你可以當我係女版自信毒撚
但係情況係我覺得自己唔靚但係大部分人都會讚我靚
我都覺得大把女靚過我 但係我啲frd就會話我審美觀有問題

0<=3

情緒對你的影響大到改變了你的表達習慣嗎？

又屈我兩樣野

你幾高喎
都搞笑呀

溝死女

有冇圖？

唔啦 唔講背景聽落又好少事
但背景又難講

你真人一D 都唔似

銀紙真係好屈
講句野都扯旗d

下 唔似啲咩

8==D

無
所以我依舊垃圾
但睇書可以改變到一個人

你覺得會有嗎

搶佔弱者位置搏同情

個樣搞笑囉

咁就只講你想講嘅
會舒服少少

動L

有d唔係睇樣就睇得出

重要
那可以知道你的情緒影響對你有多深入

似+VE

有好多朋友....

我D 朋友唔會同我興祝生日

可能以前成日掛住拍拖 抵我死

仲要師兄
食完玩完就88啦

會比人話好毒好摺
同埋思想太保守
同埋唔識同人傾計

我組織完 剩係想講好撚唔開心
有想呻嘅人 但偏偏佢都唔開心
唉 不了

那你的圖片哪去了？

其實唔病發同正常人一樣的

只要創造
就有了

IG 唔係有得PM 嫁咩, 撩完無下文?

想要什麼建議...

呢句fit

再具體d

心態，氣質

我上面咪放咗對話圖 全部嚟㗎啦

喂, 屌

已經優勢黎

D 人成日見到我第一件事係驚,

剪完個頭比小爾指住來笑了

夠架啦
你見我都係
唉完講句唔開心
完

係咪條眉好惡

台柱都染指埋

為什麼唔相信

其實絕大部份嘅事我都positive的
但唯獨屋企問題我就好辛苦
仲要晚晚都要返屋企

至於朋友 我係有嘅⋯
但呢個鐘數大家都睡了
同埋我唔想講完令對方都唔開心埋一份

由心而發
首先要瞭解自己先

可能我太忙... 過左呢個階段掛...

有時真係忙到無時間唔開心

只係想做好D 工作

唔識講 例如我會成日用歌詞覆人 然後人地就會DEAD咗我 （仲要係因為唔知道嗰句係歌詞）

親生細妹黎....

先問你
你有多瞭解自己？

不多

呢個唔得 要改

笑死

街都未出過都咁上心

你A0?

mk。。。。

乜真係有好on9咩

屋企問題係難搞d了

真frd唔怕聽你呻的

仆街了 我都會咁....

媽呀 唔通我真係咁奇怪 明明我覺得自己幾正常

今日分手 完全訓唔著

係呀

屌呀

你點阿

我成日 仇眉深鎖
又少笑容

D人咪驚

同埋易反感, 但有時個樣天生,
唔通天生黑面
日日笑到個笑丑咁咩...... 咁會好可怕, 好假

How come...

鳩到眼淚已停不了

我沖完涼了

你答左了

嗯 真fd都知咩事
只係晚晚講都煩
所以早排我會自己走落街算
但四月了 唔可以咁任性住

那你改變些甚麼？
你如何改變未知？

好正常得 喊飽佢吧

炒粉加油啦

無事解決唔到

NIGHT

從來都沒

我做free ptbf

我去沖涼先 各位巴絲教我點樣撩人傾計好唔好

對佢好有信心 好相信佢
完全無諗過佢有第二個 完全接受唔到
夜媽媽又無朋友

為甚麼又沒自信了？

早唞！

似你喎LOL

認啊哥細妹。。。

我已解答

你個樣都似一聽到唔岩就會放晒係塊面果d來

咁你又無錯既 不過好多人都唔鍾意
因為直接出聲better than西面

我？？？？？？
我係dead人嗰個囉

hi be fd

耐唔耐左d了

第一個好多係錯覺

你重要連相處都未試過咁上心, 其實有無諗過自己想得太遠

有第二個就要放低了
再繼續都冇好結果的

hughug

姐係重有六個月就出世

點算

爸爸係邊個

無實體意見可以提供到
陪住你

can you hug me?

warm
其實我都係撚住鳩叫下唔開心呢幾隻字

一但假膠形象深入民心嘅時候
認真講野啲人都唔會理唔會有心去睇

宜家已經改左好多
我以前係廠

試過大聲屌人老母, 全廠都聽到過黎問咩事

我話條仆街搵野跣鳩我, 差D 工傷, 唔屌佢老母唔係人

教唔到架
我個男仔frd就直接既
果陣見到個中學同學3點幾like佢ig
直表問個女仔做咩未訓
2個星期追到手

你係度成日剩歌詞SOSAD

真架

屌，我上面咪答咗你
你唔瞭解自己但又想改變
個問題係你點樣改變未知？

打歌詞出嚟當唱咗
好想唱k啊屌

簡直想死
佢係一個唔點玩ig既人黎 icon 成5年前
有一日突然見到句xxx唇印xxx 果一下係諗另一個係咩黎 無諗過係人
到琴晚cap圖 無問佢 等佢收工再問 我到果一下都係好信任佢 佢話係一個朋友 我只係開玩笑咁叫佢解釋 然後

真 小爾...

我6號考 仲未早瞓到
是否gg

如果真係有心搞鳩你 你咁做就正常既

台柱唔好拎出黎講啦咁受歡迎個個都圍佢
放個屁都爆一個post

我會啊嘛

係你既, 趕都趕唔走

唔係你既, 幾用力, 都握唔實

阿尼陀佛

ok我知道答案了

直落

對你黎講你自己咪未知囉
你根本唔瞭解
你點改變？

宜家唔會嫁啦, 會去阿頭度屌鬼就算

算精左, 或者叫奸左
咩都好, 唔好再口直心快就算

認真越黎越虛偽

唔睇時間都唔覺而家四點
早瞓先

瞭解自己係一個反思過程黎
我點幫你？
問下你自己覺得自己係個咩人黎

要捉手仔教了

前一日我地仲有出街
好可怕 我係度諗 如果我一日無發現 佢係咪無打算講

男人係咁架啦
得過且過

請你食炒粉絲，唔好唔開心

又未到虛偽既
大事化小姐#

你瞓先啦
聽日有心情你又引到我認真少少再傾

女仔係咁架啦

Me sleep soon too

垃圾

幾時請

自我反思對佢反講太多了
聽左人地意見 比clue自己先

派帽死全家

咁講到明偷食 又點會俾你知
好彩你有發現 你應該慶幸架 唔駛再俾佢呃

差d等唔到你了

絕對唔會否認

....唉
我都做過衰人
唔敢答。

代佢講句對唔住

但感情係咪始終會係咁...唔好去定對與錯啦

祝福對方

跟隊訓

仆街返香港未

錯了
人不先自省而取人意
咁只會混淆自己
最後搞到唔三唔四

希古恩有愛

點解要咁

變心其實都算了 人係咁樣
但一腳踏兩船 食兩家茶禮

Ok

其實我都只係想有個人陪下

當然係咁
但一個人無依個能力
就要人幫了 比較快既一個方法掛

事實...

其實我都曾經做過
所以我知有幾仆街有幾hurt
所以你一定唔好再食返呢條回頭草

利申 做返乖寶寶好耐

完全唔敢再拍拖 4年半我信係無一開始熱戀果時咁有動力 其實我早幾日就見到傳ig 一d都無諗太陽只不過琴日覺得佢有d野反應唔太正常 完全無諗過有另一個
覺得自己好單純 太信佢

來回地獄又折返人間

而家陪緊你了

冇可能冇呢個能力
每個人都一定做到
差在做唔做

我個朋友係個女仔生日入樽式笠條女帽

事實上唔係
只係你覺得係

每個人把尺都唔同

有時有d 野人地做得出覺得好平常
但我唔想自己都係咁

但漸漸都係隨波逐流

我宜家成日睇住人死就算 有乜又扮唔知
對我黎講已經好虛偽

個時我係變心 但唔敢講分手
而家諗返都覺得on9 拖住人做乜

對佢失去信心好啦
唔好對人對愛情失去信心
會好辛苦

我知道感情無錯
只不過完全接受唔到
真係太相信佢 好蠢啊

有時諗依d野都會諗到頭痛

咁又仆街左d

無人能及

咁我真係變心姐

都衰嫁啦

愛嘛 愛係咁架啦 你係冇錯架
乖

我惰性強 細膽 自卑

我都懷疑緊佢早幾日返大陸球係咪同條新女去啊

係正我生日去

因為虛偽

唔好再深究啦

感情冇錯
佢有啫

因為你想逃避

良禽擇木而棲
變左心唔好等比人踢爆
晒人時間 心機

因為新既溝唔到仲有舊既

我好想有人陪

係既

所以以後都唔敢咁做了

一世了

等下啦
黎緊嫁啦

塞緊車

有d野個腦會自動波咁諗

咁都有啖砂糖

而家咪陪緊囉
不過你都快d訓啦 我都差唔多訓

呢個係你
唔代表你就係垃圾
一個人點都唔可以放棄自己
佢先可以稱為一個人
如果你想話你放棄咗
咁你連掙扎嘅資格都冇
而呢個未必又係真正嘅你
每個人都會受傷

1999 sor 唔係講諗自己係點既人 我都算清楚自己
而係諗 到底先省吾身先定聽下人講好呢

有呀成日我都知自己真係FF怪

屌 好撚狗 真係

句砂糖覆都覆未覆就已經轉咗話題

你諗黎冇意思
呢件事上你點都係冇果個

加油涯過佢

我都試過比四年個飛

因為窮

都明既 唉
唯有陪下你～

下

......咁要學下貼地少少

好哲學 一諗就會痴線 雖然都好有興趣

係個心嘅問題
無人能及
唔係指冇人比得上，係指冇人接近到

我曾經陪過個ex捱過下
我覺得一齊捱係幸福既事

點都係輸左了

咁你要俾人接近先得架

你都好收埋自己既？

縱然同好多個人對話緊，我都係得一個人
咁多年黎都始終都係無人能及
但我好想有人陪

唔洗下喎

好平常姐....

窮梗係飛，唔飛等咩

真 其實真係要好好珍惜

女仔咁樣做會唔會好怪？
等我過兩日搵張相半夜post先

所以先上黎求安慰
諗到同條新妹happy就想去砍佢

自知唔係自省嘅
係我口誤
抱歉
自省層次高啲

唔夠墨水 去唔到你個境界

我真係好容易
陷入FF嘅漩渦
有時誇張到我會以為FF出嚟嘅嘢其實係發生咗

如果你做唔到既
不如就唔好想了

你始終都要去面對傷痕同修復佢

支持你 一齊鬧爆佢

到底係知左先省 定省左先會知

我好努力咁去嘗試
可惜做唔到

20歲出黎做野

佢又出黎做

有厹追佢車出車入事後講我知
d女sales同事導佢話你男友咁無用
佢係大IT賣衫

跟住佢返黎話我影衰佢
對唔住

咁就滿足咗 我會唔會太辣殺
瞓！八八

哈
收埋到甚至我自己都接近唔到

無long d, 普通感情問題，分與唔分手之間，拖住好撚辛苦

你又係度同我地happy囉

原來大家玩緊交換ig 點交換？

我無傷痕 有傷痕可以提醒自己 太一勞永逸了
我果d似係暗病 無乜事通常都唔會check

ching 返返黎現實

唔好抽離唔到

去我呢個境界唔使墨水
有淚水就夠
因為未習慣到種痛你會喊唔停

無錢其實真係好大獲既一件事
但唔代表完全無灣轉

自知然後自省
人必先知然後行

易滿足 不好嗎

你係咪會睇好多書的

好
俾粒糖都呃得走

其實係咪要大膽啲 同佢講
我覺得佢幾好 幾欣賞佢

咁點解天光先訓到 失眠 ？

你比人咁話法

拓海都轉唔掂啦

已經下刪一萬字
好多朋友都話佢對我好差 果陣

暗病咪又係傷痕
唔好以後掩飾下就過到骨
你嘅負面能量源頭黎
係時候book個時間去解決
可能要用好長時間，但最少要開始

講下架炸

曾經

Sad human

你咪咁刻意啦
貼埋大床俾佢好唔好？

我唔識答

我無咁好條件
有人送上門

追親都好自然係埋一齊

習慣活在痛苦
快樂才讓我感到不適

咁一定有女仔肯捱
係咪你既又另一回事了

邊類型

明明我入親嚟呢個post都覺得好warm
今日又再一次佢read都唔read我我已經好頹
你仲要係咁講啲咁mean嘅嘢

之前有個好夾
但完全唔返正職

我養唔起
頂左幾年始終要放手

乜都睇
周易，春秋，哲學，十大懸案，建築，小說

我份人 好講feel 我知道很玄

咁我唔講野

每個人都唔同
不過可以肯定8成日有人咁講自己既話都係依兩個感覺
1. 尷尬
2. 唔識應 唔知你做乜

繼續鬧醒我

唔mean你點會痛

咁咪放手

你想人呃你tum你?

唔緊嫁，你去啦，大把機會
大不了咪比人中出即飛
咁好d?

難怪難怪

難怪乜

問題唔係你有無feel
而似乎對方無

依d case又唔洗去到咁盡

可能佢會係一個好男仔呢

不過多謝曬咁多位巴打咁認真覆我

我訓啦 各位晚安了

唔識講 有套自己既想法?睇到既野比人深?
唔識點表達

好難講
人地肯up 頭

個傻妹肯定乜都比曬人

a0高危

重要ff 系

都唔關係咪一個好男仔事
你第一步都未有 佢player黎都唔關你事啦

唔可以咁分
平等對待
處理問題時我只會講重點
廢話派膠先講

Wait me plz

神愛世人
佢其實係唔係唔當我係人？

Up左頭再講

你咁樣係賭上自己未來去搏佢係唔係一個好男仔
我唔講咁多，你自己諗

up完重講

驚佢比人食到骨都無

等佢上黎叫春

有靚師妹想溝我點都食咗先講
男人天性

平得對待都要跟progress
佢個情況都唔洗去到講話比人中出即飛咁盡
咁樣講太遠了